{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050985",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042782",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 다불촌독채펜션"
    },
    "text": "山奥に緑がいっぱいの多仏村では、広い庭と黄土の家を提供し、一軒家の民宿施設として運営されています。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。静かな田舎町ですので、野外活動や遅い時間の飲酒、歌舞、炊事は控えてください。 行動でお年寄りに迷惑をかけないように高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 マナーを守ってください。 特に個人的に屋外バーベキューをご希望の場合は、ご予約の際にお申し付けいただければ炭と焼き網をご用意いたします。 また、一軒家の客室は禁煙区域であり、プール(温水/ぬるま湯)を利用することもできます。 プールの利用料金は30,000ウォンで、子供たちが遊ぶのに適した2mx3mのプールです。 お湯は提供しておらず、駐車は可能です。 追加でブルモンをご利用の場合は30,000ウォンの金額が必要で、ボードゲーム、砂遊び用品、砂遊び場、そしてロッキングブランコもご利用いただけます。 芝生にテントの設置も可能で、1歳の誕生日や他のイベントがある場合は、予約の際に予めお知らせいただければお手伝いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "多仏村では一軒家の民宿施設を提供していますか？",
            "answer": "はい、多仏村では広い庭と黄土の家を提供し、一軒家の民宿施設として運営されています。"
        },
        {
            "question": "遅い時間に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "静かな田舎町ですか？",
            "answer": "はい、多仏村は静かな田舎町です。"
        },
        {
            "question": "野外活動や遅い時間の飲酒はできますか？",
            "answer": "静かな田舎町ですので、野外活動や遅い時間の飲酒は控えていただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室では喧噪な行為はできませんか？",
            "answer": "はい、一軒家の客室では高声や放歌、喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、屋外バーベキューをご希望の場合は、ご予約の際にお申し付けいただければ炭と焼き網をご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "禁煙区域ですか？",
            "answer": "はい、一軒家の客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "温水プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、プール(温水/ぬるま湯)を利用することができます。利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールのサイズはどれくらいですか？",
            "answer": "プールのサイズは2mx3mで、子供たちが遊ぶのに適しています。"
        },
        {
            "question": "お湯は提供されますか？",
            "answer": "お湯は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "追加でブルモンをご利用の場合は30,000ウォンの金額が必要です。"
        },
        {
            "question": "どんな施設や設備がありますか？",
            "answer": "ボードゲーム、砂遊び用品、砂遊び場、そしてロッキングブランコの利用ができます。"
        },
        {
            "question": "テントの設置は可能ですか？",
            "answer": "はい、芝生にテントの設置も可能です。予約の際に予めお知らせいただければお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "イベントのサポートはしてもらえますか？",
            "answer": "はい、1歳の誕生日や他のイベントがある場合は、予約の際に予めお知らせいただければお手伝いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 531
    }
}